聽日星期五都要罷呀！！！

唔好俾佢停， 你一停， 批狗就有喘息機會

俾負評 係咪狗黎